機場已經玩爛左 請轉戰高鐵站

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

高鐵站範圍既wifi block左連登
假如遊行手機網絡太多人又會用唔到，所以有機會會睇唔到連登
利申：沉日出完差返黎西九龍先知

Dont be on 9,stick with airport

認真post要推

一入錯支那口岸區就等於自願送中

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

起鳩鐵係市中心咁睇唔開

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

被送中

機場有貨運，客流量係高鐵唔知幾多倍，玩高鐵冇乜意思仲有直通車比人捉返強國

push

自己送中？

高鐵站易快閃

入去就肯撚定去送中

遠攻

Popo快撚d出埋禁制令封9埋高鐵站
如果唔係後果自負

機場重要

本身都無人呢條爛9鐵，block 都無用

好呀，咁樓主你親自示範點樣係一地兩檢下自動送中

唔入去 交通壓力測試呢？

你自己送中啦bye

請善用不推文回覆

點遠攻，成班防暴推你過界都仆街啦

樓主鬼到

想捉完人直接推過國界

有人搭架咩

正想問

除非有能力收回我香港土地

例如？

機場tg admin仲想人入機場
一聽到反對聲音就即踢
完全將自己變成大台

圍外圍就已經夠

高鐵站已經係支那領土， 淨係封死所有路口都已經足夠

高鐵站最大嘅問題係我哋唔知佢下面嗰幾層到底有啲咩喺度

想體驗被送中咩

武警直接生出黎

送頭最高境界

無用

放心 班狗會話你自己入

樓豬帶風

雖然都係左膠，但總好過機場

tyui

咪on9啦

自己送頭係咩玩法
求樓主表演自動送中

向高鐵站入面推進就收皮

機場幾時又玩爛左呀？
不推文

做咩今日又叫人去高鐵站
又叫人去新屋嶺

佢哋一推你入去....

鳩鐵次次都重防

客運量同貨運量 機場勝
遊客量 機場勝
遊客國藉多寡 機場勝
國際輿論影響 機場勝

咁你話我知去圍高鐵做乜

自願送中 高鐵站勝

輸出革命

有春袋唔揸去R大脾?

無乜人坐

測黎把撚

成個post無任何攻略，淨係推人送頭。
玩單機啦你

講就易喎

佢重防而你冇

要認真研究

用vpn？

而且膠鐵無經濟價值

樓主係鬼

咁易過到海關同入境?

班公安一拉你過去就仆街，有幾多記者都救你唔到

你無買飛撚入到去

樓主係鬼 BLOCKED

請善用不推文回覆

其實高鐵站係真抵玩。交通西通八達，九龍站又係機鐵大站唔易封。最大問題只係近油麻地狗屋。

行行下入左大陸境 好易被消失喎

真係好鬼 傻既都知機場影響到全球
條垃圾高鐵正係影響中國 仲要冇人坐

周邊玩得過，遊客區，玩撚死班金鋪藥房

等陣先 諗清楚先 高鐵有風險
同埋連登 tg大量狗臥底 對任何行動都要三思

100%

本身都無人坐你去阻乜春

機場可以點
3.0都唔夠車手
萬人集結係青衣？

on9 唔係害人啦, dllm

俾武警捉到再用車運上去你死撚硬

我都覺機場先係真正目標 不過高鐵唯二好處係有地方撤退同針對大陸人 其他都係機場勝

機場永遠唔會玩爛

咪on9 嗰到你入唔到去

Airport

吓 有機場唔玩玩個癈嘅高鐵？

Blocked

on9

On9仔禁樣推自己友送中

高鐵話撚有經濟價值咩

廢鐵一條無人理

香港個機場 全名叫「香港國際機場」

知唔知國際兩個字點解？

膠鐵有幾多人坐

高鐵站經濟效益咁低，無用wo
如果機場係春袋，高鐵頂盡係袋底毛

樓主係咪狗臥底 唔好諗住帶風向

得D中國人坐落黎，小貓三四隻
客量低，造價貴
唔係用黎運兵真係諗唔到有咩用

一、國際機場同中国高铁完全唔同等級。
二、高铁站風險等同邊界上任何一個管制站。

不推文回覆。

咪傻 自動放中

On9, 去送中？

高速送中鐵路站

明明紅磡有個輸蝗基地

高鐵唔入流

癲完未

做咩要用佢wifi

好wor

有一地兩檢！
小心！

試著說：送中站

機場其實真係唔好再去

機場係重要過高鐵好多
但仲入到去咩？

直接被叫雞

被送中,死硬

玩？

你都on9嘅，送頭咩

貪方便可以畀人直接送中

實入到㗎
係睇大家會唔會驚死
一放風就雞飛狗走啫

你自己去

太高風險
撚狗算，唔好真係去

How to be sent to China in million ways

好醒喎
咁使唔使去圍埋港豬澳大橋
圍埋去澳門既碼頭啊

成班p牌仔想推連登仔送死

直接送中

On9樓主吹雞叫人去送頭

帶風向都帶好啲啦五毛

屌你咪送羊入虎口，春袋呢家嘢邊挽得爛嫁

垃圾po咪撚推

全港嫖娼？

自動送中

搞高鐵影響不大

一地兩檢過咗架啦
唔好玩命

鳩鐵站有撚人咩 日日運櫈

自己去送中啦你
睇你表演

垃圾站有咩好玩

Hi Sir!